勇武派對唔住，今次又係和理非主場

由於可以肯定中共會派人入村破壞

大家一但入村，所有人命傷亡，財物損失都入大家數

之後民意會逆轉，到時大家真係變成暴徒，場運動就會散

以大局為重，今次又係和理非主場

我地全日都會和平咁集會

一旦遇到襲擊，希望勇武義士出手相助

既然依家知道我方係唔會入村

一旦有與我方衣著相似既人入村，可以安心假設佢地係中共派黎假扮既

大家小心，香港加油

Push

依啲post夠未！？
一個月以嚟現場前線不嬲都智勇並重，唔好睇少班兄弟好唔好！？

今次情況唔同，已肯定中共會派人假扮我方入村搞事

得架啦，大家知道係計啦
一勇武就又中計嘛，明啦明啦

一段打阿伯既片,都己經比人屌到飛天....

冇人理你出手既原因.....情感先於理性....
所有人都只在乎睇到既畫面.....

感覺行先....然後用情感說服自己既對錯

唔可以咁講
勇武派巴絲一定要睇情況
迫/屌到班鄉黑衝出嚟
之後當佢地主動出擊
就係大家做野嘅時候

和理非好難做到
應該比人兇下就走開

呢次真係會中計

就係等大家入村，然後中共就周圍放火燒野

大家唔入村，佢地就只能用plan B

搵人打我地

中共依家係直接操控緊，香港政府已經無曬話事權

相信同路人 見步行步不離不棄 講完

更正：就算大家唔入村，中共已有為數百餘人會裝扮成大家既衣著，入村破壞

大家唔好去元朗，要轉移陣地

唔係每個帶口罩頭盔都係自己人，可以假扮

中計撚

今次係真中計

就算中共放火又點，都係燒村，報復到咪得

原來又係鄉黑驚俾人殺，叫人唔好去元朗

唉....屌 又係咁撚樣
次次我哋喺前面做緊嘢嘅時候
你班撚樣就喺後面指指點點！都算啦！
今次又講乜撚嘢係你地主場啊？下下中計中計

下次你班和理非俾人打嘅時候 我就企定定食花生
我話嘅！

忍一時之氣，唔好中計

樓主對唔住，你老母俾狗屌緊
收皮啦
乜撚都冇係到鳩up

分化post

完。

追加：屌你老母

我信勇武

樓主，你對前線誤解有啲深
請睇一睇

【不割蓆】連登主流，對前線誤解太深

係, 一出手民意即GG